有冇人身邊有d朋友成日離間人

同朋友a講自己同朋友b d嘢，影響咗對朋友b嘅觀感，之後同朋友b就淡左
有冇人有同感

有冇人明 身為朋友b真喺覺得好無奈
可以點做好

習慣下啦
個個都係咁無個真

影響左觀感
基本上之後嗰個人講咩
你朋友都信 都聽

係咪重讀緊書未出黎做野？第時開始返工你會發覺下至清潔上至CEO都係咁樣。